喺香港地，有病果班人其實先係最正常

有時見到呢種言論都真係幾恐怖